[8月5日大罷工] 我警告你地！！！千萬唔好堵塞過海渡輪！！！！

上星期真係慘，綠色線去到觀塘就逼哂所有人落車，
東隧又塞塞地， 好彩我醒目識去觀塘碼頭搭船過海， 又唔洗排隊，輕輕鬆鬆北角落船搭多幾個站叮叮就翻倒工

我而家警告你地呀

千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！
千奇唔好搞埋過海渡輪呀！！

好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！

好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！

收倒！！！！！！
大家都記住好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！

好多人都靠船過海咖， 求下你地唔好搞！！！！！.

[8月5日大罷工] 我警告你地！！！千萬唔好堵塞過海渡輪！！！！